求連登巴絲為我看圖說故事

畫係樓主隔黎po畫
想大家為幅圖 作個故事

唔係咁開心呀話？